自由鳥求教

請教各位巴打

我用zenfone 6，雙卡，主卡用自由鳥，但係自由鳥成日都無啦啦會收唔到，完全上唔到網， 研究咗一陣先發覺要喺sim卡嗰度熄咗副卡，或者重開副卡，咁佢先至可以再收到

究竟係我嘅設定問題，定係個台嘅問題

我覺得係機嘅問題

你試下用其他機入自由鳥sim，睇下會唔會收唔到

似你部機 但你可以試下同自由鳥傾 換張新sim俾你試下?

試過其第二部又好似正常
但我依部之前用3都一直無試

換左，好似都係差唔多

換機啦⋯⋯